其實留係香港一定最好, 住得愈來愈細又貴,清潔方便好多.稅慢慢高又無福利醫療,早D死唔駛煩. 警察+黑社會就少罪案

移民正ON9

香港點會早啲死﹐香港人全球壽命最高﹐港共會留住你條狗命要你交稅